有冇人試過日久生情:~(

開頭都唔係好鐘意條女
佢搵親我都想快close topic

但係條女都係隔一排搵番我
慢慢我就覺得個女仔好似幾好咁
係我最失意時陪住我
尼幾日佢冇搵我搞到我心掛掛

我知佢好快要走
我唔知我係米真係鐘意佢
但我知我唔捨得佢
好想攬住佢坐係海邊睇日落

a09!

新女黎?

米你老味！！！！！

舊

尼你老母
米你老母

無

你老母！！！！！！！！！

即係你之前講成日搵你個條女?

最初個個

最初唔係waiwai咩

廢柴！！！！ 食塞米！！！！扮晒蟹既屎忽鬼！！！！

係

我係loser

即係你講緊waiwai?

waiwai唔係有仔啦咩 點會又搵你牙
咁佢又走去邊

搵人攝時間

佢都有仔啦 依家仲關你咩事
又係度叫埋D無可能既春

可能係

下 散左定點

試過
但frdzone咗
算啦